頭先見到2隻犬隻, 拎起電話, 望住佢地大聲講:

屌你老母食屎狗
垃撚圾

之後我好快咁走開左

好波 全民屌警